冷靜

明知硬過緊急法會引來民憤，我們就更要冷靜。
怒氣無疑是強效的推動力，但也會讓人犯錯。
要謹慎，巿民沒有犯錯的本錢。

若真要攬炒，也要呢啲戴住人皮面具嘅官商巨賈，同果啲全副武裝殘害巿民嘅警黑鄉萬劫不復。

膠